{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 스카이파크 킹스타운 동대문점"
    },
    "text": "毎日専門業者による防疫消毒が行われ、最新の設備と様々なサービスを提供するウイルス安心ホテルです。客室内にはセミキッチンが完備されており、快適で安らかな休息をとることができます。高層ビューと広い客室から東大門を見下ろすことができます。 また、客室1室につき1台の無料駐車が可能で、フロントは14階に位置しています。歯ブラシや歯磨き粉は使い捨て規制のため、自動販売機で購入することができます。ウイルス安心ホテルでは、キングスタウン東大門店のビュッフェ式朝食を運営しています。朝食は毎日07:00から始まり、ラストオーダーは09:30までです。大人料金は22,000ウォン、子供料金は11,000ウォンです。子供料金は36ヶ月未満は無料、36ヶ月～60ヶ月は50%割引された通常料金、60ヶ月以上は通常料金が適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルはどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルでは、専門業者による毎日の防疫消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはセミキッチンが完備されており、快適で安らかな休息をとることができます。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室からは高層ビューと広い客室から東大門を見下ろすことができます。"
        },
        {
            "question": "無料駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "客室1室につき1台の無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントはどこにありますか？",
            "answer": "フロントは14階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉は利用できますか？",
            "answer": "歯ブラシや歯磨き粉は使い捨て規制のため、自動販売機で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルでは朝食を提供していますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルでは、キングスタウン東大門店のビュッフェ式朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は毎日07:00から始まり、ラストオーダーは09:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人料金は22,000ウォン、子供料金は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供料金の割引はありますか？",
            "answer": "子供料金は36ヶ月未満は無料、36ヶ月～60ヶ月は50%割引された通常料金、60ヶ月以上は通常料金が適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 386
    }
}